金正恩靠嚇晒導彈 北韓：美動武即爆核戰

金正恩靠嚇晒導彈
北韓：美動武即爆核戰

跟過去幾場大型閱兵不同，在平壤金日成廣場檢閱台上的北韓領導人金正恩，身旁並不見盟友中國派官員出席撐場，但也無損他的興致，罕有身穿西裝的金正恩，不時向台下的軍民揮手，或跟總理朴奉珠等官員交談。正當外界猜測北韓會否無視中美反對，執意昨天就進行第六次核試之際，獨家轉播朝鮮中央電視台畫面的南韓聯合通訊社旗下聯合新聞TV，卻在字幕上打出「今天似乎不會核試──可能於25日建軍節試爆。」

射個核彈，點知係北韓境內就爆左